認真，你地做gym做推胸點做

我一次推10下 x 5
重40 磅每隻手

聞住袋底推

用開石頭推 唔知幾重

勿 忘 健 心 。

谷實再俾啲掙扎

掙扎 掙扎 掙扎 掙扎

其實嚿鐵打直拎同打橫拎有冇分別

有

打橫 press, 上下咁郁
打直 fly, 有個弧度咁上
press易d, fly難d

1212呀

上黎力威了解下！

打直唔一定fly, 打直推個胸受力點大d
橫握咁推個肩膀都會出多d力

啞鈴推胸好難的好易走樣同推唔重 多數推bar操平胸 cable夾胸 機操上胸

所以初階者唔應該做住